用緊iPad pro,點樣可以用盡佢既功能？

射落個mon到